今日就分化下網上啲page同group先

例如連登時事台、黑狗子女關注組咁，分化下又可以瓦解多個反抗平台

黃店、黃page

遲下就到黃民無一個走得甩

見到不利自己嘅消息就丟淡佢
見到有利自己嘅消息行動就大煲特煲
再將對手一啲行為不斷誇張膠化，直到令人生厭
或者扮曬兩邊互屌嚟扯多啲人入局
開始成形嘅觀念就要騷擾、曲解，再內部破壞
開始變弱時就大搜捕，再上網落井下石辣慶班人，辣到佢哋互相懷疑，甚至懷疑自己

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追，網上一樣用得著嚟對付班香港人

最重要一樣，做五毛EQ真係要夠高，再加埋厚黑，根本冇得輸，有錢齊齊搵。

唔需要回覆啲人屌鳩自己嘅留言，你有你屌我有我講，適當時候爆一句又可以引到黃營鬼打鬼

推